各位巴打對條女以前同個其他男人有咩感覺？

請指教
謝謝

指你老母死臭西